熊本熊 碗 腐皮烏冬 堅好食 🍜

經一個前同學介紹，佢話連登仔係咁推呢款烏冬，所以買咗個黎試下，買咗好似$13.5 , 平時不嬲唔多食烏冬，見未試過就試下。

望落都幾大兜下 個兜大

熊本熊塊牌後面有食法

入面有腐皮一塊，湯粉一包，烏冬一包仔

一開始落水 浸佢5分鐘 個牌就寫1分鐘，
落完水真係成個烏冬都係油黎

倒完啱啱油浸個啲水 就倒過啲新嘅熱水

落埋啲料落去 似返碗烏冬 🍜

啲湯算幾好飲，我落咗一大兜水都唔會話好淡，個湯應該係日本人好中意飲嘅 味噌湯，入面綠色個啲應該海帶，烏冬都算唔錯，塊腐皮甜甜地，第一次食呢隻。

整體黎講 如果10分都有8分，烏冬係比較小，好快就食晒，但碗湯可以慢慢飲

佢好似仲有出幾隻味，得閒買埋黎試下，有食過其他味嘅可以分享下

份量真係好少

Ching 不如一日一杯輀評論

可以諗下 之前都未試過杯裝嘅烏冬

屌 樓主係熊本派

咩係熊本派 我見隻熊易認 所以講熊本熊烏冬

一田好似11.9
但份量真係好小 以前759有隻係可以直接放上爐面煮

[url]我正式宣佈759腐皮烏冬拉麵取代味道合同營多 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

我衛兵💂‍♀️派

咁平，下次去一田望下

唔洗放爐煮其實幾方便

5啖食完

下次買兩個應該啱啱好

一啲都唔覺得好食 好撚難食喎

啲湯得個甜字 勁清
塊腐皮好似食緊糖咁 甜到仆街

腐皮甜 可能本身都係甜，
個湯都唔算甜，同日本飲個啲差唔多

試多啲其他日本杯麵
有啲個樣好似好吸引 但又驚中伏

得閒再睇下 再影相寫

塊腐皮甜甜地，第一次食呢隻

邊到買

一田有

我都係

呢D叫豆皮 ＿

原來一田$11.9
我死次買$14.x

本身我都想打豆皮 但見上而個po寫腐皮

邊到買貴咁多

巴打可唔可以share 小王子wallpaper ??